分享幾個睇法，不喜勿插😇

1. 牛三仲未到。
2. 短暫崩盤可能去到下星期，可能係冇揸 700 嘅人嘅福音。
3. 垃圾市持或續到下個月，順勢必死，逆勢必勝。
4. 如果有輸有限，贏有限嘅工具，依個工具或者而家幫到你。
5. 莊家而家唔殺牛，要等幾時？
6. 而家做 700 好倉有冇得諗？
7. 啲 IV 咁高，搵啲垃圾收 short call 諗唔諗得過？

長揸ETFs 忌牛熊 忌抽新股

遠離孖展

個人評論：抽股熱潮好似以前抽香港天線咁款

分享幾個睇法，不喜勿插
1. 牛三已完
2. 冇揸樓既先係福音
3. 順勢必死，逆勢必勝 => up mud lun 7
4. 有輸有限，贏有限嘅工具唔存在
5. 贊同
6. 700 好倉冇得諗，必死
7. 可以，小注

我都命無正曜未在命喎，我係地盤

他鄉遇故知